電話moon太細 差d睇唔到皇馬排第幾

而家個moon先啱啱好睇到
想換電話 各位手足有無咩推介

以後要攞住部notebook出街睇

過多幾星期你就要用ipad先睇到了

下年可能見唔到了

我就睇唔到喇

隱約見到排第九隊波叫 白白馬佳田

白白馬佳田

屌你老母

笑撚死

英超八弟同西甲九弟邊個廢D

後C朗年代要改個新名

牙朗可以抽矖水

有新名了

見證吾皇新名喺連登誕生

冇裝ad block睇唔到😒

第9 車路士

屌 點解我睇到

原來打比吡係解強隊打弱隊

艾拉維斯咁撚尾機
蝗九

痴撚線白白馬佳田

papamakatin

好似facebook d濕鳩心理測驗問你第一眼覺得呢個係咩詞語咁分析

笑死

有新花朵

白田

唔識打？

真心膠

好有潛質做新username

出現了

我睇唔到曼聯

白富馬家田

利申有睇開西甲

等降班啦

收皮啦大陸狗 佳字點打做家字呀？

白白馬佳田抵啦

皇馬都仲叫睇到 你試下睇唔睇到曼聯

無理由 你係咪開左Sort A－Z

笑能到眼水都出埋😂😂

見證新朵嘅誕生

第三個個咪係

屌你笑死我

垃圾白白馬佳田

換電話啦
脷申 用緊huawai

屌你笑撚死我

皇狗

白狗

好撚柒

樓豬我屌你老母

見證潮語誕生
留名有page抄

以為去左手機台

比人改左

bookmark 哂笑個啲人

我白今年拎R 連之後鞭撚死你地班打靶仔

入到八強當你贏

而家唔笑唔通等拜山先笑

蝗九呀

留名見證歷史

唔係想恥笑白白 我只係怕今季會係白白最後一屆r連

白白有無可能落閪乙？

狛狛

留名無壞

lm

笑能死

sick ball

唔睇波都笑撚到Gap Gap聲

d同事問我笑咩笑咁7耐

屌你老母 踩撚中我笑點

白白馬佳田笑左我勁耐

我中意luck牌時攝枝牙籤入去

牙朗笑而不乳

賤種白

內定冠軍
唔會show出嚟

樓主無錢換電話
iphone10都出左咁耐

皇馬變白馬

iPhone 6s

白白馬佳田

仲要顏色match

白白馬佳田 新朵

不如簡單D，白穴臣伕田算
隊垃圾唔配咁多筆劃

又有新名
強帖留名

wiki 皇馬，細心既你會留意到有新野

白白馬佳田

蝗螞新朵

我屌 邊位ching改架

笑出聲

白田仔

十場先落後十幾分，都未夠世一摩熱身啦

呢個post有潛力季尾bin c

高質留言

haha 馬佳田